偷懶扶巴士前進 單車少年過彎一摔遭輾殺

車輪的致命接觸！巴西一名15歲少年，日前與同伴騎單車行經聖保羅州瓜魯柳斯時，他偷懶「搭便車」扶著一輛公車前行，但當公車右轉時，公車前輪與單車後輪發生碰撞，少年失去重心摔車，隨即遭到公車輾斃。

有網友將拍下恐怖瞬間的監視器畫面分享到《Live Leak》網站，影片顯示，事發在10月24日下午5時許，當時單車少年左手搭著公車前行，卻沒留意到過彎時兩車距離變近，隨即公車右前輪撞到單車後輪，少年摔趴在地，連人帶車被捲入車底後，又被公車右後輪輾過，公車緊急停車，同伴也趕緊下車察看，但單車少年斃命當場。（即時新聞中心／綜合報導）

d人真係同支國差唔多

扶前面

同一人種